（大神請入）有無人跟過禿鷹個聯合國提名

如果有人做左就當我無問過
宜家支那提名左禿鷹做聯合國駐維也納辦事處總幹事
正常呢 哩種高層聘任要經Security Council
而五個Permanent Members都不提反對
包括 中 英 美 法 俄
中俄可以唔使理

有無大神可以send信去英 法 美 反對聘任禿鷹

一係 雨傘同612新仇大恨 畀前一哥做到聯合國要職 黑警實好得戚
二係 中國提名得 落習敗敗面就岩

要畀習敗敗知 宜家佢因為面子唔肯讓步 香港就要落佢更大既面

push

又要召喚攬炒巴

推到攪炒

攬炒大佬

弱弱咁自己推一推

攬炒巴!

大你老母神
知你有心 但係唔好用蝗terms

Push

Sorry 唔知哩個係蝗terms
但Title無得改啦

推

高手請入

推！

係咪要整合返禿鷹嘅往績
再加埋今日警察嘅態度係佢一手縱容而成